[redvelvet]今日同wendy去釣魚同班mk決鬥...18+

今日天氣咁好就打算同wendy出去享受釣魚樂

去到個場已經有好多人係到釣緊 咁我就是但搵個位同wendy一齊坐係到一邊吹水一邊野餐一邊釣魚 好浪漫

釣魚絕大部份時間都係等 見冇乜野做我咪企起身跳下ddu du ddu du順便消化下

hit you with that ddudu ddudu du....
oh yeah...oh yeah....

跳跳下突然有2條mk仔走出黎兇鳩我

=我 =mk1 =mk2

:咁撚夠薑敢係到跳bp?
:你乜水?呢到唔跳得bp?

:咁串?敢唔敢係到即場battle?輸左既就躝

之後我就同佢地battle 內容係2人一隊每隊唱跳2首歌睇邊一邊勁d

因為要評判所以就求奇班妹下妹下既廢老黎做評判

因為我想係wendy面前威番次(平時得夜晚先有得威一陣...90秒左右) 所以就叫wendy唔洗出戰我一個就夠做

平時我成日睇上youtube睇fancam玩jer仔 基本上已經熟哂 我輸既可能性係0

果2條mk隻1個揀左twice既heart shaker另一個就揀左TT(我笑左 TT都敢拎出黎跳 )
而我呢d badboy就緊係跳badboy同as if it's your last

班mk仔其實都幾勁....一般人都應該贏唔到佢地,明顯有練過 不過好可惜對手係我...

點知跳完後班廢老竟然評班mk仔贏
一問先知 原來班廢老都係twice粉 一開始我就已經中左計

我火到即刻衝上去打鳩班人 仲比班人一腳踢左落海浸暈左T T 最後要wendy救番我上黎

今日好開心 我愛wendy!!❤

sorry wendy 我又輸了

情境圖

wendy有冇幫你打柒佢地？

成日比mk打，你都幾慘

閱

哂咁多時間打成篇垃圾仲慘啦

我地中伏在先冇計 不過wendy應該可以打死佢地

你日日都咁得閒既
失緊業?

我分享我同wendy我的生活點滴

g持

我拎綜緩唔洗做

多謝g持

每次都要wendy幫我執屎

邊忽18+

二頭肌色情18+

早知跳likey我跳likey有一手

likey弱智都識跳

可以玩jer仔了

你識跳?

no色情

我弱智都不如

樓豬咁辣殺成日畀mk仔恰

無計 TT甘QQ 實贏

我地唔係twice粉 只係另外2個後生仔真係跳得好啲

明明娜lin咁樣衰 點解我會不自覺咁扯咗旗

佢地出術

tt=弱智舞

收嗲啦 你真你唔識架wo

真係

想射精了

support

樓主高汁

又想做假膠博出名，但又唔撚好笑
算鳩數啦你

今次作得幾唔錯 接近滿分

不要萄葡我跟wendy 最多比你坐係電腦前玩jer仔啦

講幾次....真人真事唔係作

真係正到瘋.....

樓主作文作到連自己都呃埋

娜璉＝弱智妹

同我都幾襯 我都係弱智

我忍你好耐

我都係弱智 我鍾意sana 娜lin

我想diu sana

想點

正經

想你不要再逼害娜璉

好正經

我愛品嚐wendy腋下